一人一個大概成世都唔想同唔會去既國家

講埋點解

我先，印度
唔想比人輪姦 仲要姦到死丢係路邊都無人理

支那

韓國

菲律賓

支那
一次都無去過

北泡

支那。 印度支那

北韓

一定係菲律賓

支那只係想去西藏/雲南

委內瑞拉
生活指數同香港接近

營多撈麵國

X2

菲律賓，馬來西亞，新加坡

蝗蟈、印度、津巴布韋

印度印尼菲律賓柬埔寨

支那，北韓，印尼，菲律賓，印度及巴基斯坦。

憎支那都好 但支那好多地方都好靚

我反而好有興趣去北韓
菲律賓 不了

菲律賓 印度 韓國 呢三個鐵膽冇得輸

菲律賓洲

自從823慘案之後，你請我都唔會去

菲律賓
去個個正on9

肯肯定係印度

敘利亞

肯肯定係支那

支那印度菲國
三大垃圾

前排先公幹完 悶撚到仆街..

泰國

秦國好正喎

菲律賓 for sure

印度

中國

南韓 北韓

印度 印尼 巴基斯坦 北韓 非洲 菲律賓

孟加拉，阿富汗，巴基斯坦，也門，沙特，敍利亞，伊拉克

天國
因為我未死

菲律賓 印度 太危險

菲律賓 >>>>>>>> 其他

嚴重痴撚線國家

咪就係

打仗國家
菲律賓

一人一個 有人可以回八個 做乜尻
Btw 韓國

寧去北韓都唔去印度，垃圾國家

其實北泡有唔少眼界開

eg.北泡偷掘去南泡嘅地道

香港

成個中東

一定係阿富汗

計唔計以色列先？

點解個個都簡菲律賓唔去 其實三月去過cebu 潛水幾靚 不過危險同野食狗也不屌就真既

印尼垃圾國家

印度包機票食宿車費請我都唔去

善忘

其實菲律賓有咩特色
細細個去過一次
剩係記得坐馬車

杜拜
因為⋯⋯那有錢

垃圾韓國

菲你老母，西貢呀

埃及
me好撚驚木乃伊同d金字塔
細個睇完d西片之後對埃及野有心理陰影

垃圾菲律賓

支 韓 賓 印

菲律賓

印度都可以睇下泰姬陵同恆河重有加爾各答呢d, 印尼都可以去峇里島
菲律賓我諗唔到有咩吸引

印度
就連印度人我都認為唔應該存在

你想去恆河呀?

賓國

Agger

你唔係唔記得菲律賓人質單野呀？

人地當你香港人狗咁撚渣

Btw 菲律賓 北韓 印度

蝻國

支那，菲律賓

其實印度好靚

不過女仔自己就真係唔好去，有男性陪既話其實ok既

你唔知我話你知
菲律賓潛水真係好撚靚
無知唔緊要 唔好咁大聲話比人知你無知先得架
如果唔係點解一個咁亂既地方都成日會有人去就係咁解

非洲 印度 太遠太熱

菲律賓 永遠唔會忘記

菲律賓
支那其實唔錯 好多地方幾靚 起碼好過泡

其實北韓唔係特別差 只係冇野食同冇野行 個地道都唔錯 有博物館睇 仲有軍人
利申：去過 有命番

agger

3/7去過 呢堆我都好有興趣

潛水黎講 印尼>=菲律賓>秦國
不過菲律賓

撒哈拉沙漠
敦煌 新疆 西藏

無
但中國會係比較接近嘅一個
會去都只係睇風景（有生之年未被破壞嘅話）

美國

你真係覺得人地唔知菲律賓潛水靚
就係知都唔覺得有咩咁引
要潛水靚嘅去印尼好過啦 點解要揀你菲律賓

印度 菲律賓 印尼

印尼治安點？嗰到啲人又點？有冇巴絲去過

印尼菲律賓
感覺上仲危險過強國

菲律賓正仆街

印度
你話我歧視或者以偏概全都好
十個印度仔有九個都係仆街黎

我老母係印尼華僑，佢老豆老母仲有個家姐都係，而且係印尼住。
自己跟老母返過n次印尼探堆親戚感覺無咩嘢喎 。
定你地講緊嘅印尼係印尼某一忽？感覺同我印象中嘅印尼唔同 。

利申：自己都唔多鍾意返印尼，唔關治安事。係關潔癖事 除咗啲好出名嘅旅遊景點，其他地方/城市嘅衛生情況都好惡劣。啫係你係街邊入間鋪頭食嘢，可以成檯都係生勾勾、飛黎飛去嘅烏蠅。

我唔潛水就叫無知? 我唔係唔知菲律賓有潛水靚既地方喎

撒哈拉好似好靚喎
類似都係一大個area既我一定唔會去亞馬遜

韓國，屌你老母

英國

個個鍾意潛水架？

D人忽上腦係咁嫁啦

去到比人老屈藏毒已經夠hihi啦

蝗國

印度菲律賓鐵膽

其實都幾可悲
咁大一個國家講得出既賣點得潛水靚
其餘食又差 人又賤 景又核突 冶安又唔好
而潛水又唔算係一樣個個都鍾意既活動
咁都唔叫無吸引力 咁點先叫無吸引力
On9唔緊要 唔好咁大聲話比人知你on9先得架

唔鍾意游水/潛水，又真係冇乜理由去菲律賓

得啦叻啦巴屎閉啦
唔潛水就無知
幾多綁架海盜 啲警察軍隊又戇鳩鳩咁
潛潛吓俾人捉走咗我就真係恭喜你呀

入嚟都係想講印度

支那 印度 新加坡 菲律賓 同中東國家

好細個果陣去過菲律賓
去潛水差啲浸撚死

咁你話諗唔到嘛 我咪話比你知d人去黎做乜囉
起碼佢都算係有佢既價值所在，而唔係你講到咁一文不值

去得果d地方就要自己諗清楚制唔制得過架啦
要靚既通常都無咩點開發過既落後國家，當然就無咁穩定

Middle East (except Israel)

菲

人冇腦真係好恐怖

一個咁少
支那，咖哩國同秦國

基本道德觀念都冇，有撚審美觀
人地係女人就姦，細路仔都唔放過，可以姦到血肉模糊直到條女死為止，你覺得有乜野審美可言？

法國
治安 法國人 野食 衛生都

所有非洲東南亞國家
完

過多三四年就咩景點都爛晒,
你識人入非景點嘅地方另計

仲有南亞

美帝

咁你會錯過好多

景靚但啲人衰格
我去黃龍啲景靚到dom一聲
但係你隔離隨時有隻蝗係度痾緊尿
又見住佢地掉啲橙皮落啲水池
行行下又會有幾隻蝗同你搭訕問你邊度黎
三唔識七第二句就問你做邊行幾錢人工
真係一個景靚都唔想去既地方

日本

一定係菲律賓

北韓 菲律賓 印尼 印度

老母印尼華僑+1
條街勁多電單車 仲要開得快
嗰到華人好過當地人 要食野我主要都係揀返華人開嘅餐廳 起碼冇咁污糟
治安一般啦 要小心機場會有職員主動幫你拎行李然後收返你小費
自己小心銀包電話 始終華人係當地係比較有錢同容易打劫嘅對象

德國 英國 法國 美國 意大利

...
雖然我都係對高消費國家興趣不大

印度都叫文明發源地 但菲律賓真係
不過潛水撚應該會鍾意嘅

支那 北泡 印度 印尼 中亞嗰堆恐怖分子產地 非洲大部份國家 巴布亞新gay內亞

南韓

邊度都有機會發生呢d慘案，但係條仆街仔三世唔道歉真係好撚火請我都唔去

印度、中非一大堆國家、

仲有菲律賓

印度 菲律賓 一定唔會去
中國想去西藏

屌你老母菲律賓

就算潛水鍾意都大把地方靚過佢啦
比較埋治安、野食、景點咪毫無吸引力囉
菲國都有人劣鳩，仲要扮哂識野

印度好撚正好好玩
有啲地方靚到你唔信
不過係污糟啲姐

唔知有生之年印度會唔會有一日發展成旅遊able既國家，所以唔敢講
但菲律賓呢d賤國就一定唔去

去得菲律賓嘅都唔係香港人嚟

正式宣佈菲律賓係比狗都唔撚屌既柒撚國家

冇人記得啦
靠中国？

同菲律賓道歉就會

咁唔鍾意潛水就自然唔覺得吸引架啦, 咁又變左無知, 定係你唔知無知兩個字點解?

東南亞所有國家

菲律賓
阿基落三世呢條仆街

俾其他國家警察處理呢單案
果幾個人可能唔使死

去都唔敢講出黎啦
上面仲有人好意思講去潛水

轉左喇

我老母多數都會畀佢地幫手，然後再畀tips佢地
不過真係無諗過原來咁多人眼中印尼治安咁差
因為由細已經去慣，嗰陣唔識嘢無諗咁多，覺得無乜嘢，so far未試過畀人偷嘢